其實迫鳩d廢老裝安心出行就岩

做餐廳既對住班廢中廢老check得越麻煩越好
最好整到佢唔耐煩
有咩怨言叫佢同政府講

咁樣唔單止搞到班藍絲廢老
分分鐘可以令佢地屌政府
但要記住 佢地絕對唔會係同路人

藍屍自作自受

個idea唔錯

去藍店搞完一大輪 話唔識整 唔食啦 有冇得諗

攬炒

咁又唔好浪費自己時間
唔洗刻意搞藍店
反而搞鳩d藍絲廢老可以令佢地一齊屌政府

仲用e套？槍口一致屌政府啦

佢地屌完政府
轉頭咪屌返你廢青搞亂香港囉

廢老從來都唔係同路人
今朝m記打人果個都係
今次係純粹佢比政府搞到, 但唔代表可以變自己人